ive hall有無room service？

如題

有 仲有雞叫

我唸佢地應該有暗號

暗號係咩

007